火影入面日向家族班人係咪通常都係近親相交？

boruto同佢個妹(雖然佢個妹開到白眼)本來隻眼都唔係好似白眼咁，即係日向家族係咪其實一直保持近親相交，所以先有一開始白眼個樣？

點解佢哋唔係好似寧次咁，就算唔用白眼，一開始隻眼都係白色？

要開咗眼先會變到好次寧次個d咁。你早期見到日向個個反白眼，係因為白眼開眼比例高，等你有 日向=反白眼嘅錯覺

boruto個妹都開咗眼，點解無變成咁？

即係長期用白眼會變白內障

妹妹開眼係劇場版，同動畫係兩條線 。動畫好似未開眼

動畫見阿公花火之前咪有講向日葵細個開眼打兩父子獲金

動畫好似都有整，好似睇過 但我唔知係咪動畫嚟，定外傳，但應該唔係劇場版

有整, 集數好前下 大概20集之前

有冇講過雛田同寧次老母有冇白眼？印象中冇
可能老豆有白眼先會天生反白
但得老母有就冇事

又有可能係，輝夜有白眼，但六道仙人羽衣係輪迴眼，羽村係白眼

七代火影就任典禮開眼
嗚人仲冇去到
木葉丸扮嗚人
所以動畫一定開左眼先

漩渦一族dna勁得濟

講錯，應該係四代DNA勁得濟